Son rythme solennel, parfaitement harmonisé avec la symphonie sereine de la vie Kuyay, parle de sa grande placidité face aux déluges luxuriants de leur jungle pastel. "Tu sais, dans notre jungle harmonieuse, les notes les plus vives fusionnent avec le grondement des pluies, donnant naissance à une mélodie unique qu'on ne peut oublier, et moi, je suis la voix de cette symphonie naturelle que je veux apporter à ton groupe."
